見到黃芝風要坐花廳真係心都涼埋

先唔理有幾崇高偉大既政治理念，違法就係要罰，成日話司法唔公正，宜家就話比你知咩叫公正 做錯野就要罰

( Show Blocked User - 早泄夫 )

唔係好慣同廢人講野

( Show Blocked User - 早泄夫 )